# quizApp
Das ist eine Test version vom backend
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
!!Muss mit MongoDB implementiert werden!!
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------



[
  {
    "_id": {
      "$oid": "62836a1e06e858f8da7d6062"
    },
    "question": "Was ist React ?",
    "optionA": "Ist eine Stadt",
    "optionB": "Ist ein Auto",
    "optionC": "React ist ein JavaScript-Framework",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "React ist ein JavaScript-Framework"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist React-Dom ?",
    "optionA": "Ist ein Framework",
    "optionB": "vergleicht das vorherige und jetztige Element und dessen Kindelemente miteinander",
    "optionC": "Ist eine Kirche",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "vergleicht das vorherige und jetztige Element und dessen Kindelemente miteinander"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist Javascript ?",
    "optionA": "Ist eine Scriptsprache",
    "optionB": "Ist ein Pferd",
    "optionC": "Ist ein tool von erstellen von webseiten",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "Ist eine Scriptsprache"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was sind Hooks ?",
    "optionA": "damit lassen sich state und andere react future benutzen",
    "optionB": "eine sprache zum erstellen einer datenbankstrukturen",
    "optionC": "ein programm zum erstellen von Designe",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "damit lassen sich state und andere react future benutzen"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist HTML ?",
    "optionA": "Ist eine Sekte",
    "optionB": "Ist eine sprache zum designen von webseiten",
    "optionC": "Hypertext Markup Language",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "Hypertext Markup Language"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist Css ?",
    "optionA": "Ermöglicht das designe von elektronischen Elementen",
    "optionB": "programm zum malen",
    "optionC": "eine sprache zum erstellen von Tabellen",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "Ermöglicht das designe von elektronischen Elementen"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist MongoDb ?",
    "optionA": "Ist ein NoSQL Datenbankmanagementsystem",
    "optionB": "Ist ein SQL Datenbankmanagementsystem",
    "optionC": "Ist eine Programiersprache",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "Ist ein NoSQL Datenbankmanagementsystem"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist LowDB ?",
    "optionA": "Ist eine Große Datenbank",
    "optionB": "Ist ein Tool zum erstellen von Programmen",
    "optionC": "Ist eine leichtgewichtige und flexible Datenbank",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "Ist eine leichtgewichtige und flexible Datenbank"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62836a1e06e858f8da7d6062"
    },
    "question": "Was ist SQL ?",
    "optionA": "Ein Framework",
    "optionB": "Datenbanksprache zur Erstellung von Datenbankstructuren",
    "optionC": "Ein Software Queery",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "Datenbanksprache zur Erstellung von Datenbankstructuren"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62836a1e06e858f8da7d6062"
    },
    "question": "Was ist Bootstrap ?",
    "optionA": "Ist eine Datenbank",
    "optionB": "Ist eine Programmier Sprache",
    "optionC": "ein quelloffenes Frontend-Web-Framework zur Erstellung von Webseiten",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "ein quelloffenes Frontend-Web-Framework zur Erstellung von Webseiten"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist SASS ?",
    "optionA": "Short await script",
    "optionB": "ist eine Stylesheet-Sprache",
    "optionC": "Eine Krankheit aus Süd Amerika",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "ist eine Stylesheet-Sprache"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist Postman ?",
    "optionA": "Werkzeug zum Testen von APIs",
    "optionB": "Ein Postbote",
    "optionC": "Ein Film über Web-Entwickler",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "Werkzeug zum Testen von APIs"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist eine API ?",
    "optionA": "Android-Program-It",
    "optionB": "Ein Browser",
    "optionC": "Eine Schnittstelle",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "Eine Schnittstelle"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist Express ?",
    "optionA": "Ein schnell Zug",
    "optionB": "Node.js-Framework",
    "optionC": "Zu stellung von Daten",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "Node.js-Framework"
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": ""
    },
    "question": "Was ist nodemon ?",
    "optionA": "CLI-Dienstprogramm",
    "optionB": "Ein Chat Liste im Internet",
    "optionC": "Ein Mond im äusseren Sonnensystem",
    "optionD": "KEINE AHNUNG",
    "answer": "CLI-Dienstprogramm"
  }
]
